# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <ecmascript.guru@gmail.com>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-19 10:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: cafe_backend/apps/advertisements/apps.py:7
#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:28
msgid "advertisements"
msgstr "광고"

#: cafe_backend/apps/advertisements/filters.py:11
#: cafe_backend/apps/advertisements/tables.py:15
msgid "Ads Name"
msgstr "음식이름"

#: cafe_backend/apps/advertisements/forms.py:34
msgid "Dish is required for internal advertisement."
msgstr "내부광고에서는 료리를 선택하십시요."

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:11
msgid "Internal"
msgstr "내부 ID"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:12
msgid "External"
msgstr "외부 ID"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:20
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:19 cafe_backend/apps/dishes/models.py:44
#: cafe_backend/apps/emoticons/models.py:8
#: cafe_backend/apps/events/models.py:31
#: cafe_backend/apps/versions/models.py:14 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:15
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:22
#: cafe_backend/apps/emoticons/tables.py:12
#: cafe_backend/apps/events/models.py:36
#: cafe_backend/apps/versions/models.py:17
msgid "File"
msgstr "파일"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:25
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:30
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:25 cafe_backend/apps/dishes/models.py:56
#: cafe_backend/apps/events/models.py:46 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:44
#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:201
msgid "Active?"
msgstr "사용중"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:34
msgid "Advertisement"
msgstr "광고"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:35
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:15
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_detailview.html:17
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_formview.html:14
msgid "Advertisements"
msgstr "광고"

#: cafe_backend/apps/advertisements/models.py:38
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:12
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:17
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:56
msgid "Ads"
msgstr "광고"

#: cafe_backend/apps/advertisements/tables.py:10
msgid "#"
msgstr "#"

#: cafe_backend/apps/advertisements/tables.py:12
#: cafe_backend/apps/events/models.py:18
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: cafe_backend/apps/advertisements/tables.py:14
#: cafe_backend/apps/emoticons/tables.py:14
#: cafe_backend/apps/events/tables.py:14 cafe_backend/apps/videos/tables.py:14
#: cafe_backend/mgnt/music/tables.py:14
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: cafe_backend/apps/advertisements/tables.py:16
#: cafe_backend/apps/events/tables.py:15
msgid "Active Now?"
msgstr "사용중?"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/_ads_table_actions_column.html:4
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:17
msgid "View"
msgstr "보기"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/_ads_table_actions_column.html:7
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/_emoticon_table_actions_column.html:4
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/_event_table_actions_column.html:4
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/_video_table_actions_column.html:4
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:36
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/_booking_table_actions_column.html:4
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:52
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/_ads_table_actions_column.html:10
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:16
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:25
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/_emoticon_table_actions_column.html:7
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:25
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/_event_table_actions_column.html:7
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:25
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/_video_table_actions_column.html:7
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:25
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_createview.html:6
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_formview.html:17
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_updateview.html:16
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:16
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_formview.html:16
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:16
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_formview.html:16
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:16
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_formview.html:16
msgid "Create"
msgstr "창조"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:11
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_formview.html:10
msgid "Grid view of advertisements"
msgstr "인터넷 동영상 광고"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:14
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_detailview.html:16
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_formview.html:13
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:16
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_createview.html:14
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_listview.html:13
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_updateview.html:14
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/_dish_list_item.html:27
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_createview.html:14
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:14
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_updateview.html:14
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:14
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_detailview.html:16
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_formview.html:14
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:16
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:14
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_detailview.html:16
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_formview.html:14
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:16
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:50
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_listview.html:13
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_updateview.html:14
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:14
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:16
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_formview.html:14
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/_table_grid_item.html:32
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:40
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:28
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:28
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:28
msgid "Are you sure that you want to delete this ads?"
msgstr "해당 광고를 삭제하시겠습니까?"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:33
msgid "No"
msgstr "아니"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_deleteview.html:35
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:34
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:34
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:34
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_detailview.html:13
msgid "Detail view of Ads"
msgstr "광고 상세히 보기"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_detailview.html:18
#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:18
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_listview.html:15
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:16
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_detailview.html:18
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:18
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_detailview.html:18
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:18
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_listview.html:15
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:18
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:18
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:18
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:22
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/table_gridview.html:15
msgid "List"
msgstr "목록"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_formview.html:9
msgid "New Ads"
msgstr "광고추가"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:13
msgid "List view of Advertisements"
msgstr "광고목록"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:28
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:26
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:28
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:28
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:28
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:28
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:32
msgid "Filter"
msgstr "검색"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_listview.html:30
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:27
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:30
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:30
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:30
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: cafe_backend/apps/advertisements/templates/ads/ads_updateview.html:6
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_updateview.html:16
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_updateview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:17
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:17
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_updateview.html:16
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: cafe_backend/apps/dishes/admin.py:8
msgid "Cafe Administration"
msgstr "술집관리"

#: cafe_backend/apps/dishes/admin.py:9 cafe_backend/apps/dishes/admin.py:10
msgid "Cafe Admin"
msgstr "술집관리"

#: cafe_backend/apps/dishes/apps.py:7
msgid "dishes"
msgstr "음식"

#: cafe_backend/apps/dishes/filters.py:10
msgid "Dish Name"
msgstr "음식이름"

#: cafe_backend/apps/dishes/forms.py:67
msgid "save"
msgstr "저장"

#: cafe_backend/apps/dishes/forms.py:116
msgid "Submit"
msgstr "신청"

#: cafe_backend/apps/dishes/forms.py:128
msgid "Dish Name or Description"
msgstr "음식명 혹은 설명으로 검색"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:17
msgid "Slug"
msgstr "문자열 식별자"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:21 cafe_backend/apps/dishes/models.py:46
msgid "English name"
msgstr "영문이름"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:23 cafe_backend/apps/dishes/models.py:48
msgid "Korean name"
msgstr "조선어이름"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:28 cafe_backend/apps/dishes/models.py:42
msgid "Category"
msgstr "유형"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:29
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_createview.html:10
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_createview.html:15
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_listview.html:9
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_listview.html:14
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_updateview.html:10
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_updateview.html:15
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:50
msgid "Categories"
msgstr "유형"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:37
msgid "Counter"
msgstr "합계"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:38
msgid "Chicken"
msgstr "주방"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:50 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:17
msgid "Description"
msgstr "소개"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:52
msgid "English Description"
msgstr "영문설명"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:54
msgid "Korean Description"
msgstr "조선어설명"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:60
msgid "Dish Position"
msgstr "음식명 혹은 설명으로 검색"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:64 cafe_backend/apps/dishes/models.py:68
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:121
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:160
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:180
#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:19
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:238
msgid "Dish"
msgstr "음식"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:65
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_createview.html:15
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:10
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:15
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_updateview.html:10
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_updateview.html:15
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:53
msgid "Dishes"
msgstr "음식"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:123
msgid "Image File"
msgstr "이미지파일"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:127
msgid "Dish Image"
msgstr "음식파일"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:128
msgid "Dish Images"
msgstr "음식파일"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:157 cafe_backend/apps/users/models.py:44
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:164
msgid "Rate"
msgstr "점수"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:166
msgid "Comment"
msgstr "평가"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:170
msgid "Dish Review"
msgstr "댓글"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:171
msgid "Dish Reviews"
msgstr "댓글"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:182
#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:186
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: cafe_backend/apps/dishes/models.py:187
msgid "Prices"
msgstr "가격"

#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/_category_list_item.html:14
msgid "More info"
msgstr "상세소개"

#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_createview.html:11
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_listview.html:10
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/categories/category_updateview.html:11
msgid "List view of categories"
msgstr "모든 유형"

#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_createview.html:10
msgid "New Dishe"
msgstr "음식추가"

#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_createview.html:11
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_listview.html:11
#: cafe_backend/apps/dishes/templates/dishes/dish_updateview.html:11
msgid "List view of dishes"
msgstr "모든 음식"

#: cafe_backend/apps/emoticons/apps.py:7
msgid "emoticons"
msgstr "이모티콘"

#: cafe_backend/apps/emoticons/filters.py:12
msgid "Emoticon Name"
msgstr "이벤트이름"

#: cafe_backend/apps/emoticons/forms.py:19 cafe_backend/apps/users/forms.py:76
#: cafe_backend/apps/users/forms.py:89 cafe_backend/apps/videos/forms.py:20
#: cafe_backend/mgnt/orders/forms.py:60
msgid "Save Changes"
msgstr "저장"

#: cafe_backend/apps/emoticons/models.py:10
msgid "Emoticon File"
msgstr "이모티콘파일"

#: cafe_backend/apps/emoticons/models.py:13
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:12
msgid "Emoticon"
msgstr "이모티콘"

#: cafe_backend/apps/emoticons/models.py:14
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:15
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_detailview.html:17
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_formview.html:15
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:17
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:62
msgid "Emoticons"
msgstr "이모티콘"

#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:11
#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_formview.html:11
msgid "Grid view of emoticons"
msgstr "전테 이모티콘"

#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_deleteview.html:28
msgid "Are you sure that you want to delete this emoticon?"
msgstr "해당 이모티콘을 삭제하시겠습니까?"

#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_detailview.html:13
msgid "Detail view of Emoticon"
msgstr "이모티콘 상세히 보기"

#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_formview.html:10
msgid "New Emoticon"
msgstr "이모티콘 추가"

#: cafe_backend/apps/emoticons/templates/emoticons/emoticon_listview.html:13
msgid "List view of emoticons"
msgstr "전체 이모티콘"

#: cafe_backend/apps/events/apps.py:7
msgid "events"
msgstr "이벤트"

#: cafe_backend/apps/events/filters.py:11
msgid "Event Name"
msgstr "이벤트이름"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:21
msgid "MON"
msgstr "월요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:25
msgid "TUE"
msgstr "화요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:29
msgid "WED"
msgstr "수요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:33
msgid "THU"
msgstr "목요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:37
msgid "FRI"
msgstr "금요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:41
msgid "SAT"
msgstr "토요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:45
msgid "SUN"
msgstr "일요일"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:118
msgid "Select days"
msgstr "요일선택"

#: cafe_backend/apps/events/forms.py:136
msgid "Save changes"
msgstr "저장"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:19
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:12
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:23
msgid "Only Once"
msgstr "한번뿐"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:24
msgid "Every Day"
msgstr "매일"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:25
msgid "Every Week"
msgstr "매주"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:34
msgid "Event Type"
msgstr "이벤트 유형"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:37
msgid "Start date"
msgstr "시작날자"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:38
msgid "End date"
msgstr "마지막날자"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:41
msgid "Repeat Type"
msgstr "중복유형"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:43
msgid "Event Date"
msgstr "이벤트 날자"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:44
msgid "Event Time"
msgstr "이벤트 시간"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:45
#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:49 cafe_backend/mgnt/music/models.py:46
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:51
msgid "Details"
msgstr "상세히 보기"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:50
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:12
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:51
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:15
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_detailview.html:17
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_formview.html:15
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:17
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:59
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: cafe_backend/apps/events/models.py:58
msgid "Required for only once repeat type."
msgstr "한번뿐 중복유형에 한해서 필수입니다."

#: cafe_backend/apps/events/models.py:61
msgid "event"
msgstr "이벤트"

#: cafe_backend/apps/events/tables.py:12
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_deleteview.html:11
#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_formview.html:11
msgid "Grid view of events"
msgstr "전체 광고"

#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_detailview.html:13
msgid "Detail view of Events"
msgstr "이벤트 상세히 보기"

#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_formview.html:10
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_formview.html:10
msgid "New Event"
msgstr "이벤트 추가"

#: cafe_backend/apps/events/templates/events/event_listview.html:13
msgid "List view of events"
msgstr "전체 광고"

#: cafe_backend/apps/landing/apps.py:7
msgid "landing"
msgstr "랜딩페지"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.1.html:9
#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:11
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:34
msgid "Dashboard"
msgstr "데이터 보고"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.1.html:10
#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:12
msgid "All sales data available here."
msgstr "판매자료레포트"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:24
msgid "Custom Range"
msgstr "고객"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:32
msgid "Select Date Range"
msgstr "날자범위를 선택하십시요."

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:39
#: cafe_backend/apps/users/models.py:45
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_listview.html:9
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_listview.html:14
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_updateview.html:10
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_updateview.html:15
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:47
msgid "Tables"
msgstr "테이블"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:47
msgid "Refresh"
msgstr "갱신자료보기"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:59
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:29
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/_table_grid_item.html:11
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:72
msgid "New Orders"
msgstr "주문"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:85
msgid "Item Sales"
msgstr "음식판매"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:98
#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:136
msgid "Sales"
msgstr "판매"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:111
msgid "Monthly"
msgstr "월당"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:111
msgid "Report"
msgstr "레포트"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:121
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:122
msgid "Another action"
msgstr "술집관리"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:123
msgid "Something else here"
msgstr "기타"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:125
msgid "Separated link"
msgstr "가름선"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:148
msgid "Goal Completion"
msgstr "목표달성지표"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:152
msgid "Weekly Customers"
msgstr "주별 고객지표"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:161
msgid "Complete Orders"
msgstr "완성된 주문"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:170
msgid "Monthly Earnings"
msgstr "주입금액"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:179
msgid "Satisfied customers"
msgstr "만족한 고객"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:199
msgid "TOTAL REVENUE"
msgstr "총 입금액"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:208
msgid "TOTAL COST"
msgstr "비용"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:217
msgid "TOTAL PROFIT"
msgstr "수익액"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:226
msgid "GOAL COMPLETIONS"
msgstr "목적달성지표"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:248
msgid "days"
msgstr "날자"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:264
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:265
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:266
msgid "Last 7 Days"
msgstr "최근 7일"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:267
#: cafe_backend/apps/landing/views.py:21
msgid "Last 30 Days"
msgstr "최근 30일"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:268
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: cafe_backend/apps/landing/templates/landing/dashboard.html:269
msgid "Last Month"
msgstr "전달"

#: cafe_backend/apps/users/apps.py:7
msgid "users"
msgstr "사용자"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:14
msgid "imei"
msgstr "식별번호"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:15
msgid "name"
msgstr "이름"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:26
msgid "IMEI Code"
msgstr "설비 식별번호"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:38 cafe_backend/apps/users/forms.py:105
msgid "Male can't be greater than size!"
msgstr "남성고객인원수가 식탁 정원 인원수보다 클수 없습니다."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:41 cafe_backend/apps/users/forms.py:108
msgid "Male + Femail should not be greater                than size!"
msgstr "남성+여성은 식탁 싸이즈보다 클수 없습니다."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:46 cafe_backend/apps/users/forms.py:113
msgid "Using without any customers?"
msgstr "고객인원수를 입력하십시요."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:92
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:116 cafe_backend/apps/users/forms.py:122
#: cafe_backend/apps/users/forms.py:123
msgid "clear"
msgstr "클리어"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:118
msgid "Order is not complete yet."
msgstr "주문이 완성되지 않았습니다."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:142
msgid "This table is online now."
msgstr "이 식탁앱은 현재 정상가동중입니다."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:147 cafe_backend/apps/users/forms.py:170
#: cafe_backend/apps/users/forms.py:178
msgid "Reboot"
msgstr "재시동"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:150 cafe_backend/apps/users/forms.py:170
#: cafe_backend/apps/users/forms.py:176
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:157
msgid "This table is offline now."
msgstr "이 식탁앱은 정지상태입니다."

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:162 cafe_backend/apps/users/forms.py:170
#: cafe_backend/apps/users/forms.py:174
msgid "Start"
msgstr "시작날자"

#: cafe_backend/apps/users/forms.py:171
#, python-format
msgid "Unknown command %s"
msgstr "미정명령 %s"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:12
msgid "Table?"
msgstr "식탁?"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:48
msgid "Blank"
msgstr "비여있음"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:49
msgid "Using"
msgstr "사용중"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:50
msgid "Reserved"
msgstr "예약"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:54 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:43
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:55
msgid "Size"
msgstr "싸이즈"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:56
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:58
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:59
msgid "VIP?"
msgstr "VIP?"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:62 cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:48
#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:45 cafe_backend/mgnt/orders/models.py:45
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:253
msgid "State"
msgstr "상태"

#: cafe_backend/apps/users/models.py:65
msgid "Cleared"
msgstr "클리어"

#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:11
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:15
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:13
msgid "Offline"
msgstr "온라인"

#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:36
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/_table_grid_item.html:56
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:38
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/_table_grid_item.html:18
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/_table_grid_item.html:38
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:11
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_updateview.html:10
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_updateview.html:15
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/table_gridview.html:9
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/table_gridview.html:14
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:86
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_listview.html:10
#: cafe_backend/apps/users/templates/tables/table_updateview.html:11
msgid "List view of tables"
msgstr "전체 식탁"

#: cafe_backend/apps/versions/apps.py:7
msgid "versions"
msgstr "판본"

#: cafe_backend/apps/versions/forms.py:25
msgid "This is not a new version!"
msgstr "새 판본이 아닙니다."

#: cafe_backend/apps/versions/models.py:10
msgid "Version"
msgstr "판본"

#: cafe_backend/apps/versions/models.py:11
msgid "Versions"
msgstr "판본"

#: cafe_backend/apps/versions/models.py:15
msgid "Release Note"
msgstr "배포메모"

#: cafe_backend/apps/videos/apps.py:7
msgid "videos"
msgstr "동영상"

#: cafe_backend/apps/videos/filters.py:12 cafe_backend/apps/videos/models.py:8
msgid "Video Name"
msgstr "음식이름"

#: cafe_backend/apps/videos/forms.py:22
msgid "Show Customers"
msgstr "고객현시"

#: cafe_backend/apps/videos/forms.py:29
msgid "show customers"
msgstr "고객현시"

#: cafe_backend/apps/videos/models.py:10 cafe_backend/apps/videos/tables.py:12
msgid "Video File"
msgstr "동영상"

#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:11
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_formview.html:11
msgid "Grid view of videos"
msgstr "전체 동영상"

#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_deleteview.html:15
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:17
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_formview.html:15
#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:17
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:65
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:13
msgid "Detail view of videos"
msgstr "동영상 상세히 보기"

#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_detailview.html:35
#: cafe_backend/mgnt/orders/forms.py:58
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:51
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: cafe_backend/apps/videos/templates/videos/video_listview.html:13
msgid "List view of videos"
msgstr "모든 음식"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/apps.py:7
msgid "bookings"
msgstr "부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:18
msgid "Contact"
msgstr "컨택트"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:20
msgid "Exchange"
msgstr "교환"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:21
msgid "Merge"
msgstr "합병"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:26
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:21 cafe_backend/mgnt/orders/models.py:223
msgid "Requested"
msgstr "요청"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:27
msgid "Approved"
msgstr "수락"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:28
msgid "Rejected"
msgstr "거절"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:29
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:224
msgid "Canceled"
msgstr "취소"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:30
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:23
msgid "Archived"
msgstr "저장"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:38
#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:197
msgid "Requester"
msgstr "요청자"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:42
msgid "Receiver"
msgstr "수락자"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:45
msgid "Booking Type"
msgstr "부킹유형"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:53
#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:58
#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:138
msgid "Booking"
msgstr "부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:54
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:11
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:16
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:90
msgid "Bookings"
msgstr "부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:67
msgid "Booking should be made between different tables."
msgstr "부동한 테이블을 선택하여 부킹하셔야 합니다."

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:71
msgid "qr_code is required in contact booking."
msgstr "QR코드가 필요합니다."

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:77
msgid "A dish should be sent at least."
msgstr "최소한 음식 한가지를 선물해 주셔야 합니다."

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:140 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:65
msgid "Poster"
msgstr "포스터"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:141 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:66
msgid "Content"
msgstr "컨택트"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:145 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:70
#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:79
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:146
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:30
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:30
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:30
#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:71
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/models.py:156
msgid "This table was not belong to this channel."
msgstr "해당 테이블은 채널에 없습니다."

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:12
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:17
msgid "Contacts"
msgstr "컨택트"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:13
msgid "Grid view of contacts"
msgstr "컨택트"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/booking_listview.html:16
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:15
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:15
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:15
#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:18
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:18
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:20
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:15
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_updateview.html:14
#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/table_gridview.html:13
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:78
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:12
msgid "Contact view of bookings"
msgstr "모든 부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/contact_detailview.html:27
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:27
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:27
msgid "Contact Booking"
msgstr "QR 코드부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:11
msgid "Dish Presents"
msgstr "음식 선물"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/dish_booking_detailview.html:12
msgid "Dishes view of bookings"
msgstr "음식 발송"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:11
#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:17
msgid "Table Booking"
msgstr "테이블 부킹"

#: cafe_backend/mgnt/bookings/templates/bookings/table_booking_detailview.html:12
msgid "Table Booking view of bookings"
msgstr "테이블 부킹"

#: cafe_backend/mgnt/chat/apps.py:7
msgid "chat"
msgstr "채팅"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:9
msgid "Direct"
msgstr "디렉트"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:10
msgid "Private"
msgstr "귓말"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:11
msgid "Public"
msgstr "전부"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:20
msgid "Channel type"
msgstr "채널유형"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:24 cafe_backend/mgnt/chat/models.py:40
#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:62
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:25
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:48
msgid "Attendee"
msgstr "참가자"

#: cafe_backend/mgnt/chat/models.py:49
msgid "Attendees"
msgstr "참가자"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:14
msgid "Chat Room"
msgstr "채팅룸"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:15
msgid "Room view of chats"
msgstr "채팅룸"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:19
msgid "Chats"
msgstr "채팅"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:20
msgid "Room"
msgstr "룸"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:35
msgid "Direct Chat"
msgstr "디렉트 채팅"

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:52
msgid "Type Message ..."
msgstr "메시지를 입력하십시요..."

#: cafe_backend/mgnt/chat/templates/chat/chat_list.html:54
msgid "Send"
msgstr "발송"

#: cafe_backend/mgnt/music/apps.py:7
msgid "music"
msgstr "뮤직"

#: cafe_backend/mgnt/music/filters.py:11 cafe_backend/mgnt/music/models.py:34
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: cafe_backend/mgnt/music/filters.py:14 cafe_backend/mgnt/music/models.py:35
msgid "Author"
msgstr "가수"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:19
msgid "Not available"
msgstr "찾을수가 없습니다"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:20
msgid "Downloading"
msgstr "다운로딩"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:21
msgid "Uploading"
msgstr "업로딩"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:22
msgid "Ready"
msgstr "준비"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:27
msgid "Ting"
msgstr "Ting"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:28
msgid "KuGou"
msgstr "KuGou"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:29
msgid "Spotify"
msgstr "Spotify"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:36
msgid "Music url"
msgstr "Music 주소"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:38
msgid "External ID"
msgstr "외부 ID"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:39
msgid "Picture URL"
msgstr "이미지 주소"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:42
msgid "Music Provider"
msgstr "뮤직제공써비스"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:50 cafe_backend/mgnt/music/models.py:54
#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:200
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:19
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:21
msgid "Music"
msgstr "뮤직"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:51
#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:96
msgid "Musics"
msgstr "뮤직"

#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:204 cafe_backend/mgnt/music/models.py:208
#: cafe_backend/mgnt/music/models.py:209
msgid "Playlist"
msgstr "플레이 리스트"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/_playlist_table_actions_column.1.html:5
msgid "Move Up"
msgstr "한곡 우로"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/_playlist_table_actions_column.1.html:10
msgid "Move Down"
msgstr "한곡 아래로"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/_playlist_table_actions_column.html:3
msgid "Add to Playlist"
msgstr "플레이 리스트"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:14
msgid "Music Live Demo"
msgstr "라이브 뮤직 들어보기"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:15
msgid "Demo page of Music"
msgstr "뮤직 들어보기"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:20
msgid "Demo"
msgstr "들어보기"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_demoview.html:31
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_player.html:6
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/music_player.html:16
#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:15
msgid "Music Player"
msgstr "뮤직 플레이어"

#: cafe_backend/mgnt/music/templates/music/playlist_listview.html:12
msgid "Music Playlist"
msgstr "뮤직 플레이어"

#: cafe_backend/mgnt/orders/apps.py:7
msgid "orders"
msgstr "예약"

#: cafe_backend/mgnt/orders/forms.py:48 cafe_backend/mgnt/orders/models.py:231
msgid "Order Items"
msgstr "주문 아이템"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:22 cafe_backend/mgnt/orders/models.py:225
msgid "Delivered"
msgstr "송달됨"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:28
msgid "Cash"
msgstr "현금"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:29
msgid "WeChat"
msgstr "웨이신페이"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:30
msgid "AliPay"
msgstr "알리페이"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:37 cafe_backend/mgnt/orders/models.py:63
#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:235
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:42
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:48
msgid "Payment Method"
msgstr "지불방식"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:230
msgid "Order Item"
msgstr "주문 아이템"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:242
msgid "Target Table"
msgstr "타겟 테이블"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:247
msgid "Amount"
msgstr "합계"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:250
msgid "Discount Rate"
msgstr "할인율"

#: cafe_backend/mgnt/orders/models.py:254
msgid "Printed?"
msgstr "인쇄됨?"

#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:12
msgid "Detail view of order"
msgstr "광고 상세히 보기"

#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:24
msgid "Order Details"
msgstr "상세히 보기"

#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_detailview.html:45
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/order_updateview.html:11
msgid "Update view of order"
msgstr "주문 갱신"

#: cafe_backend/mgnt/orders/templates/orders/table_gridview.html:10
msgid "Grid view of orders"
msgstr "모든 주문"

#: config/settings/base.py:153
msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

#: config/settings/base.py:154
msgid "Korean"
msgstr "조선어"

#: config/settings/base.py:155
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/layouts/admin_lte/footer.html:5
msgid "HELLO"
msgstr "안녕하십니까"

#: templates/layouts/admin_lte/footer.html:5
msgid "All"
msgstr "여러분"

#: templates/layouts/admin_lte/footer.html:7
msgid "Copyright"
msgstr "판권"

#: templates/layouts/admin_lte/footer.html:7
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 합법적 권한을 보유하고 있습니다."

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:5
msgid "A new order item was requested."
msgstr "새 주문요청이 들어왔습니다."

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:9
msgid "C"
msgstr "술"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:9
msgid "A"
msgstr "집"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:10
msgid "Cafe"
msgstr "술집"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:10
msgid "Admin"
msgstr "관리"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:47
msgid "You have no new order."
msgstr "새로운 주문이 없습니다."

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:53
msgid "See All Orders"
msgstr "주문"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:63
msgid "You have no unread notification."
msgstr "읽지않은 메시지가 있습니다"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:168
msgid "Super Admin"
msgstr "관리"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:170
msgid "DashBoard"
msgstr "데이터 보고"

#: templates/layouts/admin_lte/navbar.html:174
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/layouts/admin_lte/sidebar.html:93
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: templates/layouts/adminlte_base.html:9
msgid "Administration"
msgstr "술집관리"

#: templates/layouts/base.html:9
msgid "CB"
msgstr "술집"

#: templates/layouts/brand.html:2
msgid "Cafe backend"
msgstr "술집관리"
